不要低頭 雙下巴會現形

你是肥婆 不要扮弱質只吃少少

咩歌咩教會？